放ASUS 1070 8G Turbo

asus 1070 turbo
99.9% new, 只開機測試過，有單有保到2020年1月
非礦卡

有意TG:

$500

800$

$801

$801.5

$900

$1100

果0.1%損耗係點計？

你地答左啦 做測試

1200

1800

1801

2000

2001

Max 2200 全新都唔使3000

你係黃秋生？

烏鴉

兩個星期前就係

2300